首爾樂天世界門票（2019年4月30日前）

有冇巴打絲打會喺4月30日前去首爾樂天世界+水族館，小妹買多咗張飛T^T，想放出黎，$220，有興趣可以inbox我 ( ̀⌄ ́)